# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: thold on cacti 1.1.34\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-18 22:42-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-18 22:58-0500\n"
"Last-Translator: tomcat <luis_126@126.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://translate.cacti.net/projects/cacti/thold/zh-CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: database.php:7
msgid "Delay period before UPS starts sounding alarm"
msgstr "UPS 开始报警前的延迟时间"

#: database.php:12
msgid "Ambient temperature"
msgstr "环境温度"

#: database.php:17
msgid "version, number of records and number of bytes following"
msgstr "版本、记录数和后面的字节数"

#: database.php:22
msgid "APC model information"
msgstr "APC型号信息"

#: database.php:27
msgid "Number of bad external battery packs (for XL models)"
msgstr "坏的外部电池组数量（对于 XL 型号）"

#: database.php:32
msgid "Date battery last replaced (if set)"
msgstr "上次更换电池的日期（如果已设置）"

#: database.php:37
msgid "Battery status."
msgstr "电池状态。"

#: database.php:42
msgid "Current battery voltage"
msgstr "当前电池电压"

#: database.php:47
msgid "Current battery capacity charge percentage"
msgstr "当前电池容量充电百分比"

#: database.php:52
msgid "Cable type specified in the configuration file"
msgstr "配置文件中指定的电缆类型"

#: database.php:57
msgid "Cumulative seconds on battery since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 启动以来电池累计秒数"

#: database.php:62
msgid "Date and time of last update from UPS"
msgstr "UPS 上次更新的日期和时间"

#: database.php:67
msgid "Current UPS DIP switch settings"
msgstr "当前 UPS DIP 开关设置"

#: database.php:72
msgid "Low battery signal sent when this much runtime remains"
msgstr "当剩余这么多运行时间时发送低电量信号"

#: database.php:77
msgid "The APCUPSD Driver when APCUPSD is the protocol"
msgstr "当 APCUPSD 是协议时的 APCUPSD 驱动程序"

#: database.php:82
msgid "Delay before UPS powers down after command received"
msgstr "收到命令后 UPS 断电前的延迟"

#: database.php:87
msgid "Time UPS waits after power off when the power is restored"
msgstr "UPS断电后恢复供电等待时间"

#: database.php:92 database.php:97
msgid "Date and time of status information was written"
msgstr "写入状态信息的日期和时间"

#: database.php:102
msgid "Number of external batteries (for XL models)"
msgstr "外部电池数量（适用于 XL 型号）"

#: database.php:107
msgid "UPS firmware version"
msgstr "UPS固件版本"

#: database.php:112
msgid "Input line voltage above which UPS will switch to battery"
msgstr "UPS 将切换到电池的输入线电压"

#: database.php:117
msgid "hostname of computer running apcupsd"
msgstr "运行 apcupsd 的计算机的主机名"

#: database.php:122
msgid "Ambient humidity"
msgstr "环境湿度"

#: database.php:127
msgid "UPS internal temperature in degrees Celcius"
msgstr "UPS 内部温度（摄氏度）"

#: database.php:132
msgid "Reason for last transfer to battery since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 启动后最后一次转移到电池的原因"

#: database.php:137
msgid "Input line voltage status."
msgstr "输入线电压状态。"

#: database.php:142
msgid "Current line frequency in Hertz"
msgstr "当前线路频率（以赫兹为单位）"

#: database.php:147
msgid "Current input line voltage"
msgstr "当前输入线电压"

#: database.php:152
msgid "Percentage of UPS load capacity used as estimated by UPS"
msgstr "UPS 估计使用的 UPS 负载容量的百分比"

#: database.php:157
msgid "Input line voltage below which UPS will switch to battery"
msgstr "UPS 将切换至电池的输入线路电压"

#: database.php:162
msgid "UPS date of manufacture"
msgstr "UPS 生产日期"

#: database.php:167
msgid "Last time the master sent an update to the slave"
msgstr "上次 master 向 slave 发送更新"

#: database.php:172
msgid "Maximum input line voltage since apcupsd started"
msgstr "自 apcupsd 启动以来的最大输入线路电压"

#: database.php:177
msgid "Max battery runtime (TIMEOUT) after which system is shutdown"
msgstr "系统关闭后的最大电池运行时间 (TIMEOUT)"

#: database.php:182
msgid "Min battery charge %%% (BCHARGE) required for system shutdown"
msgstr "系统关闭所需的最低电池电量 %%% (BCHARGE)"

#: database.php:187
msgid "Min (observed) input line voltage since apcupsd started"
msgstr "自 apcupsd 启动以来的最小（观察到的）输入线路电压"

#: database.php:192
msgid "Min battery runtime (MINUTES) required for system shutdown"
msgstr "系统关闭所需的最短电池运行时间 (MINUTES)"

#: database.php:197
msgid "UPS model derived from UPS information"
msgstr "UPS 型号源自 UPS 信息"

#: database.php:202
msgid "Nominal battery voltage"
msgstr "标称电池电压"

#: database.php:207
msgid "Nominal input voltage delivered to the UPS."
msgstr "提供给 UPS 的标称输入电压。"

#: database.php:212
msgid "Nominal output voltage to supply when on battery power"
msgstr "使用电池供电时提供的标称输出电压"

#: database.php:217
msgid "Nominal power output in watts"
msgstr "以瓦特为单位的标称功率输出"

#: database.php:222
msgid "Number of transfers to battery since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 启动以来转移到电池的次数"

#: database.php:227
msgid "Current UPS output voltage"
msgstr "当前UPS输出电压"

#: database.php:232
msgid "Fault register 1 in hex"
msgstr "十六进制的故障寄存器 1"

#: database.php:237
msgid "Fault register 2 in hex"
msgstr "十六进制故障寄存器 2"

#: database.php:242
msgid "Fault register 3 in hex"
msgstr "十六进制的故障寄存器 3"

#: database.php:247
msgid "Battery charge %%% required after power off to restore power"
msgstr "断电后%%% r需要为电池充电以恢复供电"

#: database.php:252
msgid "Date and time of last self test since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 启动以来上次自检的日期和时间"

#: database.php:257
msgid "Current UPS sensitivity setting for voltage fluctuations"
msgstr "当前 UPS 对电压波动的灵敏度设置"

#: database.php:262
msgid "UPS serial number"
msgstr "UPS序列号"

#: database.php:267
msgid "Date and time apcupsd was started"
msgstr "启动 apcupsd 的日期和时间"

#: database.php:272
msgid "UPS status flag in hex"
msgstr "十六进制的 UPS 状态标志"

#: database.php:277
msgid "UPS status. One or more of the following (space-separated): CAL TRIM BOOST ONLINE ONBATT OVERLOAD LOWBATT REPLACEBATT NOBATT SLAVE SLAVEDOWN or COMMLOST or SHUTTING DOWN"
msgstr "UPS 状态。以下一项或多项（以空格分隔）： CAL TRIM BOOST ONLINE OBATT OVERLOAD LOWBATT REPLACEBATT NOBATT SLAVE SLAVEDOWN 或 COMMLOST 或 SHUTTING DOWN"

#: database.php:282
msgid "Self-test interval"
msgstr "自检间隔"

#: database.php:287
msgid "Remaining runtime left on battery as estimated by the UPS"
msgstr "UPS 估计的电池剩余运行时间"

#: database.php:292
msgid "Seconds currently on battery"
msgstr "当前电池上的秒数"

#: database.php:297
msgid "Mode in which UPS is operating"
msgstr "UPS 运行模式"

#: database.php:302
msgid "UPS name from configuration file (dumb) or EEPROM (smart)"
msgstr "来自配置文件（哑）或 EEPROM（智能）的 UPS 名称"

#: database.php:307
msgid "apcupsd version number, date and operating system"
msgstr "apcupsd 版本号、日期和操作系统"

#: database.php:312 database.php:317
msgid "Date, time of last transfer off battery since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 启动以来最后一次关闭电池的日期、时间"

#: database.php:322
msgid "Date, time of last transfer to battery since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 启动以来最后一次传输到电池的日期、时间"

#: setup.php:35
msgid "Manage UPS's"
msgstr "管理 UPS"

#: setup.php:279
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: setup.php:279 upses.php:460 upses.php:475 upses.php:558
msgid "UPSes"
msgstr "UPS"

#: setup.php:282
msgid "System Administration"
msgstr "系统管理"

#: setup.php:309
msgid "Manage UPSes"
msgstr "管理UPS"

#: upses.php:28
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: upses.php:29
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: upses.php:33
msgid "APC UPSD Based"
msgstr "基于 APC UPSD"

#: upses.php:34
msgid "SNMP Based"
msgstr "基于SNMP"

#: upses.php:41
msgid "UPS Information"
msgstr "UPS 资讯"

#: upses.php:46 upses.php:568
msgid "UPS Name"
msgstr "UPS名称"

#: upses.php:47
msgid "The Name you would like to give this UPS.  For APCUPSD Devices, a corresponding Cacti Device will be created automatically for the UPS using this name.  For SNMP based UPS's, you must create the Cacti Device first."
msgstr "您希望为该 UPS 指定的名称。对于 APCUPSD 设备，将使用此名称为 UPS 自动创建相应的 Cacti 设备。对于基于 SNMP 的 UPS，您必须首先创建 Cacti 设备。"

#: upses.php:50
msgid "New UPS"
msgstr "新UPS"

#: upses.php:55
msgid "UPS Description"
msgstr "UPS 说明"

#: upses.php:56
msgid "A more detailed Description of this UPS if required."
msgstr "如果需要，请提供此 UPS 的更详细说明。"

#: upses.php:63
msgid "UPS Type"
msgstr "UPS类型"

#: upses.php:64
msgid "The Type of UPS you are monitoring."
msgstr "您正在监控的 UPS 类型。"

#: upses.php:70
#, fuzzy
msgid "Poller ID"
msgstr " Poller ID: "

#: upses.php:71
msgid "The Poller that this UPS exists in is monitored by"
msgstr "这个 UPS 所在的 Poller 被 monitored by"

#: upses.php:78
msgid "Site Name"
msgstr "站点名称"

#: upses.php:79
msgid "The Site that this UPS exists in."
msgstr "此 UPS 所在的站点。"

#: upses.php:82 upses.php:88
msgid "None"
msgstr "无"

#: upses.php:86
msgid "Cacti Device"
msgstr "仙人掌装置"

#: upses.php:87
msgid "For SNMP Based UPS', select the Cacti Device to use for SNMP credentials.  Otherwise, select None, and the UPS plugin will create the Device for you automatically."
msgstr "对于基于 SNMP 的 UPS，选择用于 SNMP 凭据的 Cacti 设备。否则，选择无，UPS 插件将自动为您创建设备。"

#: upses.php:92 upses.php:93
msgid "Autocreate on First Poll"
msgstr "第一次轮询时自动创建"

#: upses.php:97 upses.php:622
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: upses.php:98
msgid "Check to immediatly start polling for data."
msgstr "检查以立即开始轮询数据。"

#: upses.php:104
msgid "APC UPSD Information"
msgstr "APC UPSD 信息"

#: upses.php:109
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: upses.php:110
msgid "The hostname of the host running apcupsd."
msgstr "运行 apcupsd 的主机的主机名。"

#: upses.php:117
msgid "TCP Port"
msgstr "TCP端口"

#: upses.php:118
msgid "Enter the TCP Port for this UPS."
msgstr "输入此 UPS 的 TCP 端口。"

#: upses.php:256
msgid "Template UPS was not found! Unable to duplicate."
msgstr "找不到模板 UPS！无法复制。"

#: upses.php:315
msgid "Click 'Continue' to Delete the following UPS.  Note, all Devices will be disassociated from this UPS."
msgid_plural "Click 'Continue' to delete all following UPSes.  Note, all devices will be disassociated from this UPS."
msgstr[0] "单击“继续”以删除以下 UPS。请注意，所有设备都将与此 UPS 断开关联。"

#: upses.php:320 upses.php:330
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: upses.php:320 upses.php:330
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: upses.php:320
msgid "Delete UPS"
msgid_plural "Delete UPSes"
msgstr[0] "删除 UPS"

#: upses.php:324
msgid "Click 'Continue' to Duplicate the following UPS."
msgid_plural "Click 'Continue' to Duplicate all following UPSes."
msgstr[0] "单击“继续”以复制以下 UPS。"

#: upses.php:326
msgid "UPS Name:"
msgstr "UPS 名称："

#: upses.php:330
msgid "Duplicate UPS"
msgid_plural "Duplicate UPSes"
msgstr[0] "重复UPS"

#: upses.php:363
#, php-format
msgid "UPS [edit: %s]"
msgstr "UPS [编辑：%s]"

#: upses.php:366
msgid "UPS [new]"
msgstr "UPS [新]"

#: upses.php:469
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: upses.php:479
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: upses.php:491
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: upses.php:491
msgid "Set/Refresh Filters"
msgstr "设置/刷新过滤器"

#: upses.php:492
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: upses.php:492
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除过滤器"

#: upses.php:571
msgid "The Name of this UPS."
msgstr "此 UPS 的名称。"

#: upses.php:574
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: upses.php:577
msgid "The unique id associated with this UPS."
msgstr "与此 UPS 关联的唯一 ID。"

#: upses.php:580
msgid "Collect Status"
msgstr "收集状态"

#: upses.php:583
msgid "The Status of the apcupsd daemon on the target Host."
msgstr "目标主机上 apcupsd 守护进程的状态。"

#: upses.php:586
msgid "UPS Status"
msgstr "UPS状态"

#: upses.php:589
msgid "The Status of the monitored UPS on the target Host."
msgstr "目标主机上受监控 UPS 的状态。"

#: upses.php:592
msgid "UPS Model"
msgstr "型号"

#: upses.php:595
msgid "The Model of the monitored UPS on the target Host."
msgstr "目标主机上受监控 UPS 的型号。"

#: upses.php:598
msgid "Line Voltage"
msgstr "线路电压"

#: upses.php:601
msgid "The Line Voltage of the monitored UPS on the target Host."
msgstr "目标主机上受监控 UPS 的线路电压。"

#: upses.php:604
msgid "Load Percent"
msgstr "负载百分比"

#: upses.php:607
msgid "The Load Percent of the monitored UPS on the target Host."
msgstr "目标主机上受监控 UPS 的负载百分比。"

#: upses.php:610
msgid "Time Left"
msgstr "剩余时间"

#: upses.php:613
msgid "The minutes of available UPS charge of the monitored UPS on the target Host."
msgstr "目标主机上受监控 UPS 的可用 UPS 充电分钟数。"

#: upses.php:616
msgid "Hostname:Port"
msgstr "主机名：端口"

#: upses.php:619
msgid "The Hostname:Port that is running the apcupsd daemon."
msgstr "运行 apcupsd 守护程序的主机名：端口。"

#: upses.php:625
msgid "If this UPS is being monitored or not."
msgstr "此 UPS 是否受到监控。"

#: upses.php:628
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: upses.php:631
msgid "The last time this UPS was samples or found up."
msgstr "此 UPS 上次取样或被发现的时间。"

#: upses.php:651
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "否"

#: upses.php:651
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: upses.php:659
msgid "No UPSes Found"
msgstr "未找到 UPS"

#: upses.php:676
msgid "Not Avail"
msgstr "无效"
